Soto Kediri | Masakan - Kuliner
Stik Tahu | Masakan - Kuliner
Tahu Takwa | Masakan - Kuliner
Sate Bekicot | Masakan - Kuliner
Krengsengan Bekicot | Masakan - Kuliner
Nasi Goreng Arang | Masakan - Kuliner
Nasi Pecel Tumpang | Masakan - Kuliner
Ayam Bakar Doho | Masakan - Kuliner
Sate Kambing Sayi | Masakan - Kuliner
Carang Mas Mawar | Jajan pasar - Kuliner
Tahu Pong | Jajan pasar - Kuliner
Gudangnya Tahu Takwa (GTT) | Pusat Oleh-oleh - Kuliner
Teh Rosela | Minuman - Kuliner
Es Buto Ijo | Minuman - Kuliner
Es Mbok Boo | Minuman - Kuliner
Es Krisna | Minuman - Kuliner
Es Campur Mega Mendung (Pak Tari) | Minuman - Kuliner
